[奧仔召喚新沙士] 奧仔一車位+二單位+2047執平貨討論區

樓價可升可跌，投資涉及風險，往後討論不成為買賣樓宇依據，純粹個人意見

網上按揭壓力測試

網上銀行估價

匯豐

恆生

渣打

中銀香港

留意網上估價與實地銀行會有出入

按揭成數及條例
#1VicF • 1-22
兇宅查詢

有關傢私買賣

另外上強國訂做購買可以平啲

裝修類

香港裝修黃

裝修網

裝修佬

以上只為參考，並非推薦

今次我開

留明

真係開奧仔

屌響公司快手得濟唔記得加返(8)

其實如果以奧仔手執3個物業O既人士，hold 下cash 等下其實又真係無傷大雅O既，奧仔呢獲我撐你

講咁多野，都係奧仔召喚

連低調置業4隻字都唔見埋，搵左好耐先見到呢個post

真係開左

2017，一定要得

個名想點？
連之前個名都無埋

重新開過啦不如

屌，開錯晒

開過啦屌